Tg股票牛熊窩輪group

第一用tg開依啲group ,有興趣就入啦

講唔到野喎

點解嘅

係咪有權限個d

我應該冇set 權限

巴打 你開左channel
呢個先係grp 入呢個啦

都係用番whatsapp tg 好難搞
Link :